入嚟貼你地粒cpu幾多度

stock cooler，待機30度

咩系CPU

系你老母

2樓條友一早block咗

9700K FULLLOAD 160度

禁多左個1

22度

痴線

自組水冷 20 度 5820k

idle 49度 u14s

雞血cpu

用緊corsair 240 水冷idle都甘高 cls

ryzen r7 2700X
Diu
靜止/掛機 40-45
跑隻GAME 都去到80-90
原廠散熱

係咪裝得唔好 idle應該冇咁高

cooler master 240水冷

呢幾日涼左正常嘅

你死啦
呢度唔俾講AMD原廠散熱唔得
走先幫你頂3秒

=======
補返圖
今日15度放左10個鐘,乜都無開既溫度

但問人好正路
除非自己淆 改水冷

上個塔散啦
班癲佬A粉 講既10句9句都係吹緊水

i7 4790 打機 52左右，待機就28

自組水

塔都差 幾舊水貨仔

你先走,我唔補你命仔

有無玩過猫頭鷹?利申本來想用,落場最後間左第隻

待機-5 開恆四十令

頂唔頂到

頂到

點解個post會有6個負評

NZXT H440 + Ryzen 2700x 4.1ghz 1.4v 好熱

貼出嚟實畀人笑

唔洗用水冷 天氣夠凍就得

有冇買牛排黎煎

咩板？
咩電壓？
行緊幾多ghz?
咩cpu block
我果粒熱到飛天

D溫度貼出黎被人笑

有冇人可以話我知咩事

a

ryzen 5 2600x
stock fan

待機38度
普通使用5x度
打機最高72-74度

算係咁，amd 不嬲熱

用緊NH-D15

非k版/超頻cpu貼出黎有咩意義？

1600幾時變左唔超得

7700k stock + d15s